鄭月娥：以忠誠勇毅決心落實國安法 防範危害國安行為

行政長官林鄭月娥在中聯辦網上酒會致詞時表示，香港去年在多重打擊下砥礪奮進、止暴制亂、遏止新冠疫情，防範外部勢力干預，特區政府全力以赴、迎難而上，在推進這些工作上，中央始終是香港最堅強的後盾，一國兩制始終是最能保障香港、最符合國家和特區的利益，最能保障香港長期繁榮穩定的政策。

林鄭月娥表示，她和特區政府新一年將以刻苦實幹的工作態度，全力抗疫，爭取在市民支持和配合下，達致清零的最終目標，也會落實好新冠疫苗的接種計劃，讓香港可以走出疫情，市民可以重過正常的生活，兩地人員可以逐步恢復往來。

她又指，會以忠誠勇毅的決心全面落實香港國安法、全面防範制止懲治危害國安的行為，相信在克服疫情後，通過中央大力支持，以及大灣區建設的無限機遇，香港經濟會欣欣向榮，民生得以改善。

林鄭月娥形容真金不怕紅爐火，面對境外勢力，對香港國安法的種種批評和制裁，自己和同事不會受到威嚇，定當不辱維護國安的使命，在「十四五」開局之年，與國家同發展共繁榮。

個閪樣

個樣愈黎愈似雜種

陰陰嘴笑鳩你班香港人

做埋鄧炳強個份？

用警隊口號姐係軍政府？政府警隊邊個從屬邊個？

佢先係話事個個

你話呢個垃圾政府除咗三萬狗仲有啲乜

幾時返鄉下？

我都好好奇

但自己個仔就繼續舉英國旗

金不怕紅爐火 條賤種落到地獄慢慢比火燒

唔好推呀